香港年輕人一定要好好裝備自己，多個選擇養活自己

是咁的，
我老友阿二，
本身都係正常人，有自己思想，
但因為自己讀唔到書，冇目標，
屋企窮，住公屋。
畢業就去左考警察，為左25k per month
明知警察已經赤化，變成政權既工具，
為左養好自己，份家用大份d，我朋友都堅持做，
因為佢知道自己冇咁既決心同信心可以搵到25k。
阿二一開始都同我地講：我仲好正常！冇問題！冇洗腦！
我地都信阿二可以成為清泉
日子耐左 阿二既社交平台見到愈黎愈多同同事食飯去玩同埋story 都只係出警察受傷既相
我就知道我眼前既阿二已經唔係我老友

五年前我都同阿二一齊考過
但諗過我真係唔認為我只是值25k
雖然我真係廢
我都係好窮 好撚窮
25k對我真係好吸引
還好當日決定要自己出黎試
依家人工都滿意
所以真係要好好讀書 比自己多d選擇
班毅進仔除左件衫就係垃圾 唔值25k
唔好都為25k賣左個良心
唔讀書都學門手藝

咁就一世
Sor for1999

香港加油！星期日見